藍屍老豆：「食邊度嘅米就係邊度人！」

咁我入廚房睇睇包金象米，發現原來我係混血兒，屌你老味溝米嘅？聽日拿拿臨換返包阿布泰100%茉莉香米，做返個純正泰國人先！

金象米又出新廣告啦，仲要消費仙遊已久嘅肥姐，派佢嬲啦

😡 金象米 😡

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地暫停光顧，並轉購阿布泰的香米。

靈感來源：爸：你食邊度嘅米你就係邊度人！

============================================

有班傻鳩成日以為自己食緊深圳河以北嘅米，事實係香港大部份米都係來自泰國，得唔夠一成大陸

快過我

阿布泰啲米好食

支持阿布泰

Push

戒左食飯好耐
我係咪石頭爆出嚟

大家try try佢

我係泰國人啊屌

靚米黎

TG冇LINK既

會員有九折

大陸閪假米
藍屍也不屌

推

手

食開綠色包裝嗰種

全香港都係

我係越南及泰國混血人

bot mode today

我係泰國人呀屌

好彩一直食開日本米

推返文先好喎

有美帝米又唔貴，點解唔幫襯？

me秦國人

推下

Push 齊來派嬲

1

支持泰國手足

You day day bot mode

巴打真係好有創意

日本米正但都要推文

我都係啊hi

食開日本直送既珍珠米

便便

我係泰國人呀hi

推推

多個選擇

咁我食泰國米係咪泰國人

Same齊來派嬲

我係日本人

no

今日個通知慢左勁耐

口頭巴 個名得意咗

做乜改咗name

push

泰國人

我哋都係泰國人

乜鳩topic

支持

秦國人

我唔要做泰國人呀屌

呢度好多泰國同鄉

日本進口米超貴，平時都係買秦國珍珠米

秦妹好正

電又係
明明有青山發電廠 南丫島電廠
基本上可以自給自足
(只係好少比例中電向同有股權既大亞灣買)
但係就成日比人屈靠支那

push diu

今日係借鑑人哋個po啫
齊來派嬲

有冇人食開台灣米

ฉันเป็นคนไทยมีเพศสัมพันธ์

有得相認

呢句嘢好撚柒....

e

好正呀個標題

我都係你同鄉呀齊來派嬲

正齊來派嬲

成日bug

hi你我唔係香港人呀 我地係泰國人

金鳳得唔得？

尋晚個fd幫我改

excuses from the weak

Because我個friend say咁樣funny啲

TVB手足每次開post個標題都好正 平時一定好風趣幽默

我食美國米架喎

bar -> bra

聽日到我

又推

大家好，我係泰國人

走著瞧

柱

我個fd改你地同佢講啦

咁我哋咪泰國人

阿布泰可以開翻間喺北角嘛

呢個潮文好似唔知邊度見過

自己改啦

竹竹

牛b死

支那話

我係日本人，我姓今
叫今日本人

我係秦國人呀屌

唔得會冇命

走著瞧唔係都係咩

借鑑人哋舊po

爸：你食邊度嘅米你就係邊度人！

Link支援

日本人推一下

日本邊個縣既米最好食
我先新潟

香港除左菜真係冇乜野係要食支那

熊絲

推返文先
睇共業，代理商係政協嚟

食日本米都無留意係咩縣添

試下先

今日返工都辛苦了

呢個我認

美國人

唔想做泰國人...要改食日本米了

一定要試

好多同鄉

759都好似係泰國米？

學學

能能
唔同縣口感唔同
有啲就痴啲(個口感)
有啲就冧啲
有啲就圓啲
有啲就尖啲

靈感來源：

爸：你食邊度嘅米你就係邊度人！

食泰國米未

日本米世界第一

其實有寫但太細粒冇人留意

勁啊barbar，要學下嘢先
新潟食落係點嫁？

求求

勇bar

泰國米 日本米

沙哇啲吸🙏🏻

我可唔可以攞啲美國米去申請綠卡？

屌
乜真係有

唔怪得成日食泰菜

我食秦國米

食開泰國米 澳洲米

食開日本米

咁我咪泰國🇹🇭人

推返文先

生係泰國人，死係泰國鬼

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

新潟有隻叫越光米
咬落去粒粒分明
仲要勁香
屌我覺得我好似啲KOL食評

我係日泰混血

落bar必落勇武bar

禾系秦國人o牙Hi

有時真係想同班藍絲講：
我哋啲米好唔好食呀stinky bitch?

然後又諗起有句一樣米養百樣人
仆街原來泰國啲米養嘅係呢班撚樣

食開泰國米咪泰國人？

就去阿布泰買包米試試

咩bar咁勇武

你d 標題改得好撚好

越光米食過，好食

好正要試試越光米先得
勁啊識咁多想跟你學嘢

食開澳洲米

今日有靈感來源
爸：你食邊度嘅米你就係邊度人！

可以分享下澳洲米心得

泰國人、印尼人、澳洲人

大笨象寫到明溝米
就算只有10%泰國米都係溝米

澳洲人

秒

我地都係同鄉喎

我係泰國人啊hi

做個勇敢意大利人

BarCELONA

up

我食完返唔到轉頭
依家屋企每日都食
開包咖哩倒落去根本冇得輸
講到我好肚餓仲未食飯

你都係我同鄉喎

支持
做泰國人

我今日早放啊 已經翻到屋

大家都是秦國人

咁咪好便便又食開咩米

要交學費先
但其實我最叻係咖啡
飯只係聽個農夫吹過幾句識少少

呢到好多泰國人同日本人

你識日文？好勁啊
咖啡同米都想學！學費幾錢

泰國我應該都係泰國人

你地都係我同鄉喎

成個熱門都係麵神燈死螞蟻
得我地第一係抗爭topic
和你們抗爭，我很快樂

哈哈笑死同鄉大會
咁聽日有無得休息

香港人=泰國人…？

證明這樣推po是有用的

識少少，中學比fd帶壞睇akb
結果聽聽下就識左
學費係3個頭香

證明我地好勁

好重 有無人幫我拎米

無啊 聽日都係早起 禮拜六先放假會同朋友出去食嘢

滿350蚊有送貨

正到 安坐家中 做泰國人

跌左落第三

平過hktvmall

勁啊我都想學日文
3個頭香姐係點

泰國米

連登熱門頭7個post, 6個講股票, 1個講TVB

好啊同朋友去食下好嘢輕鬆下
天氣涼左返工會唔會無咁辛苦啊

3個TVB po既頭香
學下囉，但我prefer非正式途徑學
上YT睇下片學下單句先
香港主流既日文學校都好唔照顧新手
迫你一星期就記熟50音乜乜乜

麵神太勁
快啲幫手推頂住個熱門

會啊 嚟緊12月仲會無咁忙添

奶茶

我係泰國人呀 HI

光復香港

สวัสดีครับ

只係食日本米嘅啫
大和民族萬歲

佢地係泰國人呀屌

日本米

呢個ok

太難啦頭香有無第樣學費
好咁用下yt學下簡單嘅先

咁都燈到，真係有啲神

幫手推
比麵神帶左風向呢個po跌緊落去

Hi泰國人

Pish

In 麵god we trust
準備陣間一開市入晒BA

奶茶聯盟

日本人

愛你們雖然排名已經跌了

睇下ryuuutv幾fun又學到野

第7了

今日麵神上神台 無得鬥

咁就好了開心我12月應該會好忙希望唔會啦

泰國又食話
澳洲又食過
日本又食過
連意大利都食過

屌 我多重國藉喎

正Me係日本人

唔識股市嘢

沙話Dee卡，我地都係泰國人

辛苦曬腦腦

好

撳錯添

2

快啲買多啲

3

好佩服手足你，每次標題都引到我修黎

大家都係秦國人

原來我係泰國人

其實所有講taste既野都好睇重你既sensation
就好似飲咖啡咁，我哋飲嗰陣會先聞下佢有咩味
之後會飲一啖仔，等啲咖啡均勻咁喺條舌度流動
之後再呑落去。呑左之後你條舌就會開始感受到有咩味

叫多啲人一齊買

多謝希望你無咁忙啦

衰嘢

我真係未見過香港人屋企會食大陸米！
大陸米只係 d 三流餐廳煮比 d 客食！

成個post都好多同鄉

捱

唔好學，輸多贏少
陣間比麵神講多幾句我又蝕錢了

大師
咁你係咪會自己磨豆個啲

泰日混血兒

我平時買開重光號要500先送
所以好少網購

push one push

咁我都係繼續遠離好了

sa wa di cup
fuck暴政cup

我地努力爭扎
啱啱#7升左上#5

跟住廢老話飲邊度嘅水就係邊度人
又然

唔辛苦

食開意大利米

me 秦國人

巴打 行動帖請善用推文

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

絲打 行動帖請善用推文

我之前買光時

磨豆機好貴，同埋用好多時間
我通常買豆叫佢磨，磨夠一個月既量返屋企煲
我多數用French press同hand drip煲

慣左手勢sor

光時件事完左未，好攰唔想睇內訌所以冇追

我食泰國米..同珍珠米

我係日本定泰國人

笑左

我食開日本珍珠米喎

你係有錢人

推你個推

好正
望住hand drip其實幾healing

未

都唔知幾時先完
我睇完唔開心咗好多日

做完任務再推下先

係呀係呀
不過都幾浪費時間，放假先會hand drip
平時就求其French press
Hand drip個filter紙會隔走油分飲落再純啲

有錢既地方就有紛爭

今日有個po笑到仆街
話將來煲底見會世界大戰

又學到嘢，好鍾意望住hand drip
聽講越南咖啡好正

食珍珠米

我都有睇
但係睇完笑唔出

我都係食阿布泰D米

咖啡有兩大品種，arabica同robusta
如果用超簡單分類既話arabica比較高級，因為難種
而越南主要產robusta
所以比較之下越南豆反而冇咁靚
不過正唔正都係睇人
我就鐘意飲中美州既豆

秦國人無誤

屌，我鍾意印度米點算唔想返印度啊

Sor呀老老
但我去推攬炒巴了

咁就仆街 泰國米

真係好鍾意你啲post

大陸人食草 邊食米

幾時內訌完
我地幾時搞翻對面內訌

girlfriend?

唔係「睇住嚟」嘅書面語？

Hope to be girl friend

唔知

我之前有諗過去正經學咖啡
睇嚟跟barbar學下先都得
好正啊！

香港人最鐘意食日本米

唔好比錢學啦
去coffee shop做pt
做翻年幾就到人地比錢你學

或者去coffee shop揾啲barista吹水
如果你有禮貌佢地都好樂意分享

睇左頭幾頁都冇人提光城香米？

我係泰仔，我要識泰妹

要平應該係越南

香港九成泰國人

大陸米唔係俾人食
俾狗都未必食
蝗虫最岩食

中國人請食返中國米

原來我係秦國人

黃店coffee shop

話說今日喺間黃店叫左個double espresso
飲左一啖酸到pk
好後悔今日做咩唔自己煲

咁就肯定唔係支那人

朝早？

Bump

Yes
A bad coffee ruins a day

咁慘聽日係咪自己沖返

自己沖
你想試玩可以去ikea買(藍店)
80幾蚊就有French press，之後再買包豆同佢講磨French press就得

金象唔係泰國米好耐了， 轉左越南米

我都好想

收到搵日trytry

㩒錯推返先

順手

港台俾人搞？無人推，我係鬼佬邊會關心啫?

哎呀我以為自己係泰國人Tim

不推文

喺澳洲吃緊澳洲米

咪推返對唔住barbar大佬唔好打我啊

很有用的資訊

勇武bar唔打絲(水炮例外)

咁我一定係泰國人

謝主隆恩

不過你今日欠我學費

欠住先得唔得

呵呵

台灣日本大把靚米
不過有隻台灣米一樣係金源呢間撚屌做代理，巴絲記得睇清楚!

咁barbar你想點

美帝米好撚難食
剛搬出嚟試過一次，以為自己咁廢唔識煮飯
第二次換日本本米之後就明白原來米都可以差咁遠

屌你個標題
我會即刻答：我係秦國人呀屌

我咪泰國人?!

正評係俾標題

大陸米好撚難食架，，又無飯味，質地又差，根本大陸d種植係垃圾

我泰國人，thx

係咪真係好食？阿媽食米好腌尖
好食我一定轉

你老豆係泰國人

講笑
聽日再吹

真其實我都食台灣米

我食日本米

就是日本人

腦腦

見字飲水
見字坐直
見字痾尿
見字拉筋

abuthai 新米世界第2

我屋企個藍絲食美國米

我窮 所以係越南人
食越南米

騎士又篤

你個腦好篤同篤極都唔怕

篤多啲有多啲標題靈感

已嬲 偷偷地冇咗秦國兩個字

keep著篤

Push.

藍屍買日本米

咁A係邊

變咗日本人

Apple有喺MyTVsuper落廣告
相反
Sony用卓韻芝喺Viu落廣告
Samsung淨係喺Viu落廣告
樓主下個po可以考慮寫apple

推
辛苦樓主同團隊

終於做到日本人！

金鳳呢

日日食日本米
我都想係日本人

原來大家都係泰國人

慢你少少

真巴打

我係泰國或越南人？

肥姐係咪食死咗

咁我咪係日本人。

想做香港人呀屌，但產量好少

推埋光城香米得唔得

759米都得？

廢老勾結外國勢力

多謝你
但其實我係轉貼㗎咋，你可以建議返tvb 團隊嗰邊

tui

我係秦國人呀Hi

有泰國，越南

泰國越南

沙話啲卡曲冠啟

對咖啡無乜研究，但個人幾鍾意飲越南啡

市面多數賣泰國米

日泰混血兒

我係日本人啊屌

金象米必須撥亂反正

我係泰國人

咁我係台灣人 食台灣珍珠米

咁我咪係泰國人

屋企從來都冇買過中國米

我係秦國人呀hi

我係純種日本妹啊屌

早前老母買左隻hktv mall嘅超力米
唔知得唔得呢

食開麵，不過都推

咁我咪要做日本人?

由細到大食日本米, 係咪可以申請取消支那國藉啦?

支那本身都要進口米，仲邊有米比班傻閪藍絲

藍屎同我即刻向泰皇謝恩

721 831 101 1111

我係秦國人啊屌

你地啲topic真係好撚有創意

hi

lihk like仲多過做任

仲好平

以為香港咩都靠支那既人都ON9既，香港其實大部份都係靠外國

老豆： 睇邊到AV就係邊到既人！！

我： 非洲人

正

快啲向秦王謝恩啦

我係日本人呀hi

泰國70% 台灣 30%

鐘意就得
咖啡無分對錯

泰國順得人

咱們都是泰國人

要做推文的泰國人

樓主起親嘅標題都好吸引 次次都呃到入嚟

多謝但今次有靈感來源
爸：你食邊度嘅米你就係邊度人！

我終於明白，點解我地咁關心泰國奶茶聯盟手足，因為：我都是泰國人！

腌尖一定唔會食支那象

佢有唔同牌子 試吓

奶粉呢。。